
![[a5440baeb54d2c5f0951dd00ab495fbf.jpg]]

> [[Военная база Starlust(ATIMS) в разработке#Карта базы]]

Секретная военная база [[ATIMS]](Armed technology and information management station) - космическая станция, на которой служат республиканские офицеры и исследователи с [кодом доступа](Уровни%20секретности%20информации%20в%20зв.md) 3 уровня и 4 уровня в отделении [ОТО](ОТО%20ЗВ.md).

## Отсеки

1. **Жилой отсек**
	- 4-х этажный массив жилых помещений на 1 и 2 человек. Общая вместительность - 2000 человек
	- Кафетерий
	- Основной ангар
2. **Реакторная**
	1. Реактор Запад
	2. Реактор Восток
	3. Реактор Юг
	4. Реактор Север
	5. Генератор щита Север
3. **Отдел управления жизнеобеспечением**
	1. Кислородные фильры
	2. Водяные фильтры
	3. Отдел синтеза пищи
4. **Одел управления оборонительными системами станции**
	1. Серверная автономных оборониттельных систем
	2. Отдел управления турелями, лазерными установками и ракетными батареями
	3. Генератор щита ЮГ
5. **Рекреационный отдел**
	1. Спорткомплекс
		1. Спортзал
		2. Бассейн
		3. Отдел боевой подготовки
		4. Бар
	2. Библиотека
	3. Комнаты виртуальной реальности
6. **Научный отдел**
	1. Отдел биотехнологий
	2. Отдел оружейных технологий
	3. Отдел энергетики
	4. Отдел транспортных средств
7. **Отдел ОТО**
	1. Секретный отдел обеспечения функциональности станции
		1. Мини-реактор
			1. Реактор
			2. Комната управления
		2. Генератор щита
			1. Генератор
			2. Комната управления
		3. Система полного жизнеобеспечения
		4. Ангар
	2. Отдел особых исследований
		1. Вирусы
		2. Мега-проекты
		3. Особые корабли
		4. Библиотека особых документов
	3. Жилой отдел - 300 человек по одному
	4. Отдел связи
8. Отдел связи
9. Секция лифтов(в центре)

## Карта базы

```leaflet 
id: leaflet-map 
image: [[a5440baeb54d2c5f0951dd00ab495fbf.jpg]] 
height: 423px 
lat: 50 
long: 50 
minZoom: 1 
maxZoom: 10 
defaultZoom: 5 
unit: meters 
scale: 1 
darkMode: false
marker: default,-1.8168501257896423,1.0056126406160417, Рекреационный отдел*
marker: default,-1.5695587694644928,1.00322114437175,Отдел управления оборонительными системами станции*
marker: default,-0.5664747953414917,0.7185977410120017,Отдел ОТО*
marker: default,-0.421875,0.671875,Научный отдел*
marker: default,-2.0065696015954018,1.0306727346488525,Отдел связи*
marker: default,-0.7880192995071411,0.7533786418833597,Отдел жизнеобеспечения*
```